[I/A] 薑餅人王國 (17) 過期餅餅

由 Devsisters 開發，《跑跑薑餅人：烤箱大逃亡》IP 全新遊戲《薑餅人王國》於今日正式上線。本作以全球累積 1 億次下載的薑餅人 IP 為主角，除了眾多特色獨具的餅乾之外，伴隨著薑餅人龐大的世界觀，加入刺激的戰鬥以及開發王國領土的建設元素，是一款嶄新的社群 RPG 遊戲。

Q:點換序號?
A:
500鑽序號:
WELCOMETOKINGDOM
轉至巴哈：

3000石+100體序號:
KINGDOMWELOVEYOU

500鑽序號:
KINGDOMSUNBA0128

(感謝 校長條八婆- 巴打報料)

Q: 幾時首抽?
A: 打完1-2之後入埋序號可以有4個10抽

Q: 抽咩好?
A: 首抽需要抽坦 補
詳細參考:

Q: 課咩PACK好?
A: 地剷霸權巴打整左個list可以按自己需要課金

Q: 寶物幾時可以抽?
A:CH.2中間有個寶箱，開啟後寶物系統會出現

Q:玩到部機好熱?
A:去設定較返30fps

Q:建築收埋左係邊度搵
A:左下角編輯>保管箱

地標介紹
當你覺得石太多
角又齊齊地
寶又齊齊地
唔知啲石點洗好
咁地標將會係你嘅用鑽之選

Q：點起地標?
A：左下【建造】> 【圖鑒】> 左邊【第二格】

Q：一共幾多個地標?
A：截至目前12個
(事前登錄有一個，但依家除咗你買事前序號、否則無機會拎到了，無記錯好似係戰鬥結束錢幣量+%)

Q：點解要起?
A：因為地標帶嚟嘅效益好過你齊隊仲走去抽

Q：係咪畀石就有?
A：有啲畀石就有，有啲要畀錢+建材

Q：地標有無得升級?
A：有，所有地標理論上都可以升級 上限10LV
要時間類嘅升級減時間

+%類嘅升級+%

特別提一提【滴露摩天輪】同【圓滾滾扭蛋機】
依兩個記得拎咗碎先好升級，因為一升級就有得再拎碎
唔好浪費咗

Q：有邊幾個地標係必起?
A：以下整合方便各巴絲查看
自行選擇閣下認為自己有需要嘅地標

【滴答餅乾鐘樓】
效果：工作生產時間減少

價格：50,000金幣
建材需求：5個極光柱子

【毛骨悚然鬼屋】
效果：暴擊率增加

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光磚頭

【熾熱火炎山】
效果：列車交易完成時間減少

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光指南針

【永恆之冬雪花球】
效果：防禦力增加

價格：100,000金幣
建材需求：15個極光柱子

【沉睡果冰獅像】
效果：攻擊力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【琉璃露水花園】
效果：體力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【巨型甜點塔】
效果：體力果凍補充時間縮短

價格：3000鑽石
建材需求：無

【滴露摩天輪】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【圓滾滾扭蛋機】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【混沌魔王城堡】
效果：傷害抵抗增加

價格：5000鑽石
建材需求：無

【宇宙星星糖天文台】
效果：戰鬥結束錢幣量增加

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光指南針

【巧克力螺旋麵包飛行船】
效果：熱氣球探險時間減少

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光柱子

fd list, 餅餅tier list:

配料建議:

藥草：
攻擊、攻速（有人說攻速不錯）
冷卻（不是最推薦的）

石榴：
冷卻（因為治療量低，冷卻時間慢）

薄荷巧克力：
攻擊、冷卻（可以跟藥草配合）

氣泡飲：
攻擊、攻速、冷卻

叢林戰士：
冷卻（快速使用眩暈）

黑麥：
攻擊（增加傷害）

甜辣醬：
攻擊、暴擊（但只有最後一次暴擊）

吸血鬼：
攻擊（一發傷害）

毒蘑菇：
攻擊

==================
另一片也翻一下

咖啡：
攻擊

粉雪、甘草：
冷卻

黑巧：
減傷>防禦

狼人：
防禦、減傷、體力

紫心薯：
減傷、防禦

牛奶：
防禦

瑪德蓮：
當攻擊手：攻速 / 當坦：防禦、體力

新post lm

序號（舊至新） :

WELCOMETOKINGDOM（500鑽）
KINGDOMWELOVEYOU（3000鑽+100體）
KINGDOMSUNBA0128（500鑽）
KINGDOMYANGDDING（500鑽）
KINGDOMSWAMP0130（500鑽）
TK2PO5GA87DBJALQ（500鑽）

警世PO
避免後面既人打開地獄既大門
【攻略】建築物到底要不要升級？韓推教你避免材料卡到死(2021/01/31)

頂呀咁都中1001

上個POST有巴打剷都卡

我係連木頭我都卡

其實我都卡緊木, 用超多

SAME
唔夠勤力

作為一個合格嘅餅餅依D基本野點可以卡

大家請繼續討論下課金事宜

依家係晶1同鑽3不斷橫跳
打完上去又被人打返落嚟

咪係，而且啲鏟多到用唔晒

730 好易打 得招沉默
輕鬆1take pass
反而725真係好難
2關掉轉先岩

world 8 除左升40lvl 硬爆仲有咩方法
8-4 都過唔到
無體無鑽無錢無配料碎無極光料

你係咪用lvl 2 呀
用返lvl1 廿幾秒就3粒啦

+1
我要求自己全部都要50+
唔夠即補

梗係1LV啦
都話唔夠勤力

而家有 紫心薯 甘地 虎女 甜辣醬 咖啡 同王子 想問應該換牛奶定喺藥草比較好？
同埋應該點排陣 卡緊6-30

點解我仲未抽到鬆餅

終於有黑朱啦！
Yes yes hes
打到8-23 拎埋500石
抽到夠碎先中 好慘

啲配料刷足成日都無一粒點攪呀。。。

花盆

牛仔爆到拎３００幣屈到

癲

我依家長期20+花盆
只要唔掂許願樹就肯定夠火車

發覺單抽易中好多

刷第7或第8章先出得多

課咗金

過氣餅餅

完全唔覺

有人肝過你 好癲

新po留名

換藥草 有甘地落紫薯都夠坦

same
見wish tree出d 長時間野直接skip

邊撚個甘地呀

頭先用牛奶打一場一開技嗰下好似鎖血咁
其實配料係咪唔好用加防轉用減傷好啲

唔該曬

聖人黎 所以上神台

而家用緊 王子 咖啡 甜辣 狼人 虎女
用咖用紫薯 或者點數商店換牛奶？？

卡左係 7-25

有冇人木匠開左lv3
想知lv3 出幾多舊木

都幾垃圾 個半鐘 20粒

thanks
咁唔上住

7-30咁撚易打既

得狼人邊夠坦 換牛奶吧

畫冊好似重新賣

cookierunworld #쿠키런스토어#쿠키런킹덤
[쿠키런 킹덤 아트북 패키지]
*재입고 공지*
-
먼저 [쿠키런 킹덤 아트북 패키지]를 구매해주시고
긴 시간동안 기다려주신 팬분들께 감사의 말씀 드립니다.
-
너무나 감사하게도 팬분들의 뜨거운 성원 덕분에
예약기간 종료 전, 준비한 모든 수량이 소진되었습니다.
-
많은 팬분들의 재입고 요청으로
아트북 단품 재입고를 결정하였습니다.
기존 아트북 패키지 구성과는 상이한 점 유의 부탁드립니다.
-
-
아래와 같이 공지드립니다.
-
*재입고 일정 : 2/5(금) 오후 5시
*배송 일정 : 3/30(화) 부터 순차 발송
*패키지 구성 : 아트북, 게임쿠폰(크리스탈 3,000개)
*예약 판매 가격 : 34,900원
예약판매로 진행되며 수량은 조기 품절될 수 있습니다.
-
기다려주신 팬분들께 감사드리며,
좋은 제품으로 최대한 빠른 시일 내에 입고될 수 있도록 최선을 다하겠습니다.
쿠키런에 많은 관심과 성원 다시 한번 감사드립니다.
#쿠키런
#데브시스터즈
#쿠키런킹덤아트북

俾晒d體力佢 都夠頂到下
換牛奶咖要甜辣？

減傷會更好
對

開左第3條火車線之後大家點分配極光去升屋仔，開地同升地標

升曬D屋上LV7先搞其他

分身中咗

正ac仲未有

升曬其他之後D屋先上LV7

火山鐘樓優先

玩到好攰

火山得1%

升爆左有10%

好撚後悔整綿花糖出嚟

唔起綿花糖間加工場仲有得救

玩一個已經好攰
你地仲有時間玩分身

好快無事

減傷嗰個地標都減幾多
lv7已經減10%

極光好似比攻 防果d升先好d 體力有冇起

咁快7

呢個就甘地啦

甘地個頭都好似餅

超唔抵

我d 地標升曬上3,4 lvl

其實打到world 8 之後都幾得閒

前兩日都勁忙冇點玩
而家缺錢
仲缺過D極光

7-29卡住
明明啲餅好似都齊
應該點夾

same 冇錢升9城 冇超過50萬好耐

you are not alone

已經升左9城
火山 鐘樓lv9
摩天輪 扭蛋機lv8
混沌魔王城堡lv6

我D料多數仲係+6
D建築真係好洗錢

同7-25 同一隊auto 過......
咖啡 甜酸/黑朱 牛奶 老虎妹 氣泡
你有咩寶物先？你d M/S攻擊升爆未先?

可能啲配料問題
我虎女拍暈一下
開曬技打得3分2就比boss team kill

lv9 妹癲 料+6?

輸出唔夠

咖啡得1星
有冇快速儲餅碎嘅方法

課金

仲差70萬 唔知聽日升唔升到

我想知係咪bug 左, 升城堡lv5要放果醬餐廳, 但要求係城堡lv8?

你放左出黎未起

火車減火車時間無乜用,本身減唔多,你又要等材料,不如拎黎升其他先好過

sor 我白痴左

我都係分身單抽用幾張卷就抽中
正身抽咗成萬石

終於都係要升隻探險家先過到725，
跟住順利過埋729，730。
可以慢慢刷配料同farm下，
Btw，差唔多夠碎，應該換牛奶定虎妹好呢？
定係擺下先？

啲錢好唔見駛
升下料上+6
垃圾屬又扔得

玩一個已經唔得閒 仲玩兩個
雖然依家已經係放置農場驚

升d地標都係搶錢 搞到都唔知升咩先好..

過到就繼續留下 唔係重課既牛奶會比較穩陣 因為都過左最需要虎果段時間 之後用甘草會比較好

個分身抽嘢ONLY

衝埋上10城先番去升番地標 依家得鐘樓同減傷有lv7

卡緊圖8 咪開多隻ac拎下石抽野
點知分ac早過正ac中+30攻

驚做苦主 依家棉花糖都未開

分薄晒D運

咩驚都係刷首抽最好玩

多左
棉花糖噴泉會出的 放心

棉花糖同溫泉一齊升
就唔洗太怕一升完 火車即要棉花糖

收到，咁我擺下先，
依家刷番晒配料同慢慢升下先

咁之後可愛娃娃要咩料 唔敢開住
岩岩三架車都要花盆 差D卡

1雲朵糖抱枕 = 1幸福花盆 + 1棉花糖羊毛

到底你有冇熄過game

當然有
btw我前兩日都冇時間玩

有D淆 都係等我儲定多D先開

d地標最高係唔係10LV

牛奶井lv2 係伏黎
lv1 30分鐘2牛奶
lv2 3粒鐘5牛奶

刪左d 唔送禮既韓狗
有3個位，請add: GodofHK

儲定9張30分鐘skip卷先好開可愛娃娃

暫時係

上10城你係咪開曬果d 太陽花，玻璃

係啦，打死都唔撚開呀

我早2個post 仲同個巴打話過渡期會好長，有排都唔齊15粒
點知今日出左7粒

餅乾風車 lv3 已經確左係伏
果凍莓果園 lv3 我估9成9伏

Cls

做下樹任，好快姐

一講完又出，仲要2粒epic

至在你D野起得7788果時,一日入1,2次GAME收成姐
前期你要大量料就無計一定要做最有效率果個

7-25 仲係爭小小

買唔買好 有冇手足整左

其實佢都幾似樣啦

長玩必買
短炒是撚但

棉花真係未撚驚過 啤酒先係真boss

減傷=傷害抵抗 ???

729 紅色易出到傻
5場一定有一粒最少

我覆完CLS都出左一粒
係唔係易跌左

要升上9城

7-25都未過到 7-19 十幾二十場先1粒

我知...不過餅乾風車lv2 同 果凍莓果園lv2 比左希望我
仲以為牛奶井lv2都係效率高過lv1

牛奶井仲要得一間

原來係咁thx!

d下欄料去得勁快

咁開住依個先 未夠錢升城 洗晒去升地標

棉花糖只要唔好係3粒鐘內有車都可以起
因為實夠用

你十幾二十場有咪好 我咁耐都未出過 打左幾十場啦

我都係，加油

7-19我出親都係抗暴

今日24粒鐘+送既全部體拎哂去打7-19
好似出左2定3粒

我太勤力D鏟有140把卡爆左個倉好痛苦

瘋狂許願都用唔到咁多

見唔見到個慘字

卡完7-29而家卡8-6

玩左個幾禮拜先發現撳d建築物有個箭嘴轉下一間
以後整野唔洗逐間撳整之後撳x咁麻煩

終於升到8lv 餅城 想問下 如果用石開建築嘅位 有無話開邊隻好 果凍莓成日都唔夠 花盆同埋玻璃成日都整唔切

係咪有bug定外掛
隻牛奶隱藏咗另外四隻

應該佢防隊得1隻牛奶

國王通行證值唔值買？
剩買左必中彩角個個同埋月卡拎石

有delay 打你果陣set咁防 之後改左 但隻game唔會update依個位

記住出咗火車先解鎖新建築
一起好就要我沖咖啡
屌

比佢呃咗復仇失敗又冇咗5盃

卡左係8-8
應該將甘草升埋35定換其他隊員

新手問個on9問題 起野個陣話已達最大值係咩意思

同埋地精之家有無用 係咪無得收埋？

城堡既lv有限制你每個建築物最多可以起幾多座
建造度建築物上面有得睇

地精之家數量=你有既建築工人數量

唔知有無得收埋
無諗過收

依個陣夠爆機 差練度

配料都齊，全部高階+6，係咪lv要再升

牛奶花盆

起碼隻輸出全+12

想問下啲副屬搞成咁是咪收得皮？成兩皮幾除一件，佢會唔會有活動唔洗錢除架？

唯有用住先
等佢出下一階順便刷住其他先

應該主升邊一隻？
仲使唔使抽角色？

4件都係垃圾，仲要刷得咁辛苦

下次高階料唔好咁衝動咁快升到+12
升咗+6睇睇先,起碼有一條啱用

卡左係關卡8 ，啲石換甘草定藥師定朱古力好 玩到7萬戰仲係成日輸

5章個啲自爆菇好癲

講緊技關 個人覺得藥草>朱古力>甘草

8 章果啲炸彈仲痴線

有牛奶唔用用浪人

換左甘地但無藥草都係無用

我淨係想開到8城下就算，依家不停衝主線

牛奶 咖啡 甜辣 氣泡飲 石榴

多謝師兄

岩岩先抽到

岩岩爆倉用左2000鑽升倉
下一級真係要3000鑽

有冇封頂架

果凍莓用鑽升左lv2未

嘩屌
仲有好多野要起，個倉實爆架喎
即係要課金買鑽開倉位

卡咖啡濕濕碎

藍色嗰舊咩嚟

跟唔到

用棉花糖既廠 又係個半鐘

用棉紅色花+花整既枕頭......

咁就半日

卡緊8城儲料唔起棉花糖羊牧場住

野生的雲朵糖抱枕苦主出現了！

btw，有15粒棉花，但係抱枕先得4粒，應該係你問題

無+30% 終於靠手動過到7-25

藥草係咪都係用攻擊做配料用好?

依家推到8-1 換牛奶好定甘草

起間廠都要十幾個鐘既 唔好咁

甘草比較好 隻甜係時候做番倉管

火車可以要抱枕唔要綿花
抱枕仲需要花先整到....

想問下買AC 點樣先可以改撚咗個 DEVPLAY EMAIL ACC

新手求朋友

別老遠來珍尼我

係喎收返

btw，當初我係怕又維護半日，見到間廠要起咁耐，一時唔小心起左間廠出黎

不過暫時真係得起完第一日卡過

花仲要盆

咩名黎

剛才是你攻擊我的村莊？

好煩

一口氣過埋7-29

咁多位早晨
部機變農場之後無乜開過其他app
ig又無連登又無

我都係

我應該成世都唔會中到

見到你長期都係幾秒前登入

搞到想買多部device....

一無電腦就就完全無得上連登
整木整上癮

呢個係唔係唔係無人識

i know that feel
抽左20000石左右都無

次次抽親都好似對住個海射咁

我好似大約3000石內中左

點跟

你走先好無?

渣ga
免費卷單抽中左琴晚

不過之前用左萬幾二萬抽

我都係佢送果啲免費卷中
但之前又係唔知射咗幾多石落海

咁換邊隻好

就係好撚煩嘅COIN MASTER

攻擊你村莊

wow 珍妮佛羅培茲

到底人氣值係咩 點解我係零

餅快d出活動
宜家已經玩得好悠閒

好忙wo ，啲莓呀花盆成日都唔夠

你大老遠跑來這裡

慘不忍睹
老味都唔起棉花糖羊牧場住

其實卡城應該無乜所謂?

升城9係咪要升埋花？

要清清好友先 勁多唔送禮既

升屋仔上6、7 級升到唔夠木

30000鑽抽野 乜新野都冇
早知起地標仲好

地標真係must

yes

終於儲完200萬上十城

升左2LV莓園終於平衝番D量

邊個地標最必須升lv

火山、鐘樓先谷盡
扭蛋兩部其次
戰鬥類最後

想問下繼唔繼續抽餅餅好

搏上三星定留下期好

齊到咁就留下

如果再抽係搏上三星

加油

打然8-30爆機等活動了

個個衝咁快
我仲養緊生得閒自動一兩關

我玩到依家都仲喺第6章

差練度先過到8-30

諗緊換黑朱好定藥草好

黑朱有得換?

7-25真係好q難打 打左2日

只要無升花坊其實都夠用既

黑朱 牛奶 咖啡 氣泡 薄荷
3000鑽抽落去定留石好

留石

諗緊之後會唔會有

換咗草藥先
黑朱下期唔知仲有冇

卡多幾日

3000鑽咁少,留同抽都冇咩分別

屌,升城9原來要100萬
我儲得60萬
就完成咗個公仔廠
好撚驚下轉火車要公仔....

唔洗驚

你做好心理準備啦

一定有

新手lm

買糖比佢地食

雖然升左摩天倫同扭強機
但成日都遲幾個鐘先醒起要去拎碎片
變左有升同冇升冇分別

400抽得3星咖啡真係on9
女朋友220抽就3星仲多碎過我

有女朋友就唔好咁多要求啦

4星咖啡 60碎
抽定留好

係 而且咖啡up緊 打死都抽得一隻得一隻先
最少都追到4星啦

卡7-25
有冇刷邊關升lv會快手啲

有冇朋友仔有位add下

咪同火車地標一樣，升滿先快果10%,但係你都係要等料同埋有時會唔記得準時出，曬建材，不如拎黎升其他好過

有道理
升火車雖然快啲返黎，但冇料比佢其實一樣冇用

都係+能力實際

認同 我覺得最好都係沖主城同升糖糖屋6lv
呢隻game等級>其他

真
隻驚邊個快啲50 LV 邊個就係大佬

唔係講緊地標咩

材料同錢咁短缺
升地標嘅極光料已經夠升高糖糖屋
地標只升戰鬥系就算

糖糖屋>5Lv俾忙人升

我發現正確玩法應該係卡8城 唔升幸福花盤綿花糖
升盡所有屋仔同奇觀 儲夠大量低級素材 極光料同錢 (5M+)先上9城
(甚至唔上9城 無限秒許願樹搵錢應該仲多)

可惜已經柒咗

巴打係咪好少入呢個post
好多個post之前已經開始咁樣講緊

我就係咁諗，而家開心開地皮升地標

追左十城開莓廠

但係d經少人好多

已經8-30爆機 都無所謂喇 PVP都唔會夠D 全5星癲佬打

開多間草莓廠
差好遠

連玻璃都唔洗升用鑽買就最正

升屋仔其實有咩用
唔係話密d手拎其實無分別嫁咩

提燈唔好升？

走啦屌

升左對莓既需求又大左

其實係 禁得夠密lv5都夠用
利申lv6

唔升又升唔到8城。。成千石好貴

又未到好大影響既 始終花坊2先最難頂 可以升既
我就一早中哂伏架喇

其實冇升幸福花盆既話
應該唔會好缺莓
就算升哂玻璃同提燈都冇咩問題

你唔訓教就係囉，訓一個教少左幾百甩糖，除非你勁到每2個鐘醒一次收

6LV先係2個鐘
5LV得1個鐘咋
不過其實5升6唔係好貴姐
6升7都係貴在金幣

笑咗

掛模擬器 得咗

玩餅餅好攰

整完新野火車幾乎一定會入新貨

12城未

有冇人研究過
咖啡配料用冷卻嘅話
DPS會唔會高過用攻擊配料？

呢度啲風台日日變
甘草評價一時上神臺一時係地底泥一時又可以上返神臺

甘地

勁到仆街

KINGDOMLILKA2021 500鑽
新嘅

每朝起身拎多d糖
同埋唔係成日得閒開機都無咁蝕

酒廠都未起

一夠3000就抽爆！

Thanks bro

又送石

THX CHING

HFJBH5010
求加 每日送

YGLYC9477

佢係曬緊佢有女朋友

真

係咪普遍都已經養緊生 推慢左好多

屌咩
畫冊2月5再賣
但淨係得3000石唔包音樂盒

可以討論嘅嘢除咗餅餅好可愛之外真係無乜

過期餅餅

之前個本有送音樂盒？

Game入面個音樂盒

出公會戰會好啲掛
希望佢快啲出
咪等啲人走晒先出

條fd list有一半人都係十秒前登入

我知 如果送音樂盒本冊我即買

依隻真係第一隻唔使點清fd嘅驚
之前嗰啲開一兩日已經個個一兩日無on

乜唔係就出新餅餅咩
唔留石？

推post 慢左

我清左兩三轉喇已經
早知add韓仔好過

係，之前嗰本係3000石連音樂盒

依家無咗
韓仔屌緊佢做乜收起

BWSVC6945
日日送

我覺得似係新年活動 未必係pool

個撚個歐撚單抽出
使撚到佢哋擔心

可能加得我都預長玩

應該都係 之後再世界boss咁

我都等緊公會戰

唔知到時連登仔夠唔夠裝滿一個會

經驗話我聽係難

想問下刷配料去邊到刷好?

坐等跟湯巴

諗起KR

一開始可以開到12345
過一個星期之後分分鐘1都塞唔爆

一齊入韓仔度算啦

我諗都係30人一個會左右
滿嘅

笑死

緊係跟你啦

唔好講事實出嚟啦

KR其實幾好玩

留定名入公會

跟機

新手入坑期好似都過左 佢送個D都係跟日數派 唔係人人都拎得哂所有.. 愈後入愈慘..

以前刷黑龍都仲知做緊乜 之後出咁多新關新裝完全唔知點跟

係 我都諗過 冇一開始d石
唔中咖啡 用隻甜辣打應該打到2046
又少咁多糖 有排卡

有冇邊隊auto好用？

爆機隊

UT太多件 又要升UW 痴線點追
打BOSS仲要8條友
已經放置做廢老拎卷

爆機隊指邊幾隻

Pve黎講就 黑朱 牛奶 咖啡 甘草 藥草

唔該

錯過咗一開始維護少咗萬2石
上市登入活動拎唔曬又爭10幾20抽
同埋佢餅設唔係咁大路好難吸到好多人入坑

諗返之前神作EH都係一開始可以開到差唔多成10個公會
不過個零月之後就走曬

神NLM

佢個定位似吸鐵粉多過路人粉 起碼我到依家都係換左十個朋友位

推po超快但係啲人走得仲快

pvp呢

呢隻game啲人真係長on咁濟
會刪既好友都只係因為無送禮物
btw唔知幾時繁體中文可以顯示返中文名

最top果堆 果朱 咖啡 甘草/毒菇 藥草 吸血
平民用番pve隊算啦

都係黑朱 牛奶 咖啡 甘草 藥草
練得高既吸血鬼可以換走甘草
可以睇下PVP頭100用咩隊

黑朱 咖啡 毒菇 甘地 草藥 都重有唔少嘅

我係用緊依隊

連登仔唔識字.jpg

官方fb講

內有歐撚 小心

屌

幾錢？

推到world 8 推唔到
除左養生升夠40lvl 無野好做

陰公

*예약 판매 가격 : 34,900원

嘩

岩岩睇返個ranking
得15條友上到Master

痴撚線成隻game 得15條友有得拎果個season 龍建築？
戇鳩架.......

已經打唔番了

應該未夠杯上去姐

牛奶用增益會唔會谷到可以無間斷開buff

仲有22日先完

LJHCB4777

求add，我日日送禮勤

唔好咁急復仇住呀
最好預先儲定一大堆可以復仇嘅低戰
到個分接近上大師先一次過復仇

風車係咪得1個，好難儲，消得勁快

咁有信心到時復仇到？
我之前都係咁諗
但係人地嗰隊都會升咗架喎

升上去有得起多個
之後就多到你唔用

我見而家可以復仇果堆好似9成都冇升過戰力
唔知係咪唔會變，定還是人地已經冇玩，所以冇升戰

餅粉9城去得好快 升完屋仔升兩個風車上lv2

加好友 onlybibe
日日送禮

唔會update俾你睇佢最新戰力
我試過復仇揀個3萬既打點知佢已經升到10萬

yes 仲要有人課金突然升得好快
有得打就打左先

我淨係想升到8城就算，想要第3架車

有2個位 日日送禮

上面幾位都加咗

好接近了

瑪德連增益 開技knock back到完場

課個糖包即刻贏

原來係咁
冇復仇到唔知會有咁嘅事

風向係咪又要變

中唔到30攻，但都係好開始！ ！ ！

終於抽到30攻

LJHCB4777
繼續招長玩

瑪仔用緊攻速

加jor

善堂

丞相

5-28卡左，隻boss識回血cls

屌 我重拆晒啲增益配料

第5章開始我好似都係手動打到7章...
不過好似dps最好有是但2隻... 甘草coffee黑朱任二 再加多隻坦/一開始送個隻
都係去到第7章先裝配料..

...我冇甘草同黑朱

毒菇值唔值得突1
啱啱又中多隻咖啡

下
即係毒菇配減益料?

應該係減益料 係裝黎抵抗毒菇d毒?

係喎
睇錯

啱啱都諗緊呢個問題 最後我揀咗突甘地

竟然
我係為左極限挑戰最尾個任而考慮呢個問題

感覺加三圍甘地受益會大啲
宜家睇完你咁講開始有少少後悔

本身疊埋心水刷夠5粒傷抗就幫牛奶轉配料
換落嚟既加防就俾甘草
點知宜家又多個諗法想幫牛奶刷增益

想問下咁多位大佬應唔應該衝城8?城8有多架火車
但係睇果張地獄大門圖好似話唔應該衝?

點都要開3架車搏稀有料

auto過左8 30,成隊得隻咖啡40

申左 id:劇

WELCOMETOKINGDOM（500鑽）
KINGDOMWELOVEYOU（3000鑽+100體）
KINGDOMSUNBA0128（500鑽）
KINGDOMYANGDDING（500鑽）
KINGDOMSWAMP0130（500鑽）
TK2PO5GA87DBJALQ（500鑽）
KINGDOMLILKA2021（500鑽）(new)

去到8-5 都重未自動打到7-25
上次過到都係運

我試左20次8-30都差小小

20次 你差少少嗰次

用鑽開

其他有d 乜

之後打番打到一半就死哂

啲地標升唔到Lv 10 ? Lv 9後就沒咗個升級圖示，請問是唔是有條件要求？

痴撚線

黑麥打pvp真係好撚勁

而家打到8-5

諗住儲下資源升下level
打夠配料、升滿配料再升埋地標先慢慢打上去

反正咁快爆機只會促進我棄Game

利申：8-5比怪打到巢皮

你個城你咪得9lv

城堡lv8

過咗8-5冇耐都係繼續卡

繼續慢慢整城儲料養餅餅

其實PVP隱藏d餅乾有咩用

打贏會多分d？

勁唔過吸血鬼

唔會，d人以為你廢 會多d選擇打你

但我心諗 同ranking 打得pvp都係full team

感覺無乜用

唔比你知有咩陣容都夠啦

佢一定勁追吸血鬼

見過得一隻 放出黎

你地打邊關刷高階攻擊配料? 我未過到7-25

佢係博復仇拎多d盃？

復仇會多D?

無乜可能，勁過你睇前10就全部都用黑麥，個個尾位黑左果隻都係血鬼黎

我打7-4 兩日刷左十粒

利申：我無爆體打 等佢慢慢回

等我打破呢個定律

吸血鬼用攻速定增益

草藥依家換增益配料 會唔會好d

琴晚放一隻
起身比人打到跌左40盃

有人揀你打，你先揀到人打

兩日十粒咁多 我兩日回體打都係得2粒

我有一日 打十場出左3粒 勁好彩

跟住等佢回體 打左8場 出左兩粒

咁快

點先可以有多啲錢？

我408抽 仲係2星

乜9野都唔好升住

儲資源比火車同許願

隻game pvp係咪仲有外掛
我9萬戰會輸比對面得4萬戰既人
唔係d咩擺垃圾防隊既人 係真係full team得4萬
復仇一開技對面已經全隊訓低哂

PvP商店隨機出 換緊

8-5 過唔到
決定磨2星期，到時5隻40lvl auto 硬爆佢老母閪

你見人，都係見人地嘅def team

求加好友
ID水原千鶴老公

求長玩每日送禮好友

826黑朱頂唔順了

我咪講左對面唔係擺垃圾防隊囉
成隊國家隊廿幾lv
你咁勁練其他上4~50 我冇野講

自從有咗黑朱
就直衝到8-30
黑朱真係世一

升到個城8lv 玩左成個星期左右 未抽過一粒黑朱石 好撚癲！

幾星黑豬？

咁算唔算
勉強砌到一隊五隻lv20-27 (上8城requirement)
主隊lv38-47

黑朱好似係唯一一個未跌落過神檯嘅餅餅
咖啡主角唔計

等緊甘草仲差三碎

0

留緊石等下個活動，唔抽了

咩係甘草？
甘地我就識

我直接比圖你

甘草可以扭蛋到用點換
黑朱暫時得pvp十碎揮手區

留左萬8石 本身諗住想試下抽黑朱 都係睇定d 等埋下星期隻新餅先

扭強換晒差三粒

巴打冷靜
我意思係佢打你個隊係全lv40 or above
重課其實做到砌兩隊

有冇睇韓仔條抽咭片
20萬石都未有黑朱

請問果凍莓果園lv2 一次係出幾多粒紅莓？值唔值得升？

開過幾次咖啡甘地草藥起手都係無黑朱
有親黑朱都係搭垃圾/抽唔到super rare

我明呀
所以咪話佢呢隊野得30lv既時候
練到另一隊唔用呢5隻又打得嬴我國家隊既
咪當佢嬴囉
唔係既話 我好合理懷疑佢係外掛

課咗3000
靠pvp換咗8粒
而完先有0星黑朱
共勉之

7-14打80體出3粒高階攻擊

紅梅?
值，但粒料建議用鑽買
整出嚟你會後悔

打8章會更易出

卡729想上8都上唔到

好 唔該哂

新手長玩求大量好友 ID: 紳士貓餅乾

黑朱咁勁，有乜理由升甜辣、氣泡都唔升黑朱
我諗佢隻黑朱可能啱啱抽返黎，技能、粉末都未放？
如果佢本身有隻高lv 高戰換左黑朱擺
以佢而家個分，其實都勉強解釋得通嘅

卡咗喺8-4

你望埋佢其他4隻咩黎先
我隊野9萬戰
Avg38-40lv
唔係話冇機會贏到我 但係好微囉
所以先覺得係外掛

id: 自由巴
刪左幾個冇登入
歡迎加好友
日日送禮

pvp 其實好難講
AI 亂咁出技又只得auto
我11萬戰都試過輸俾8萬

求加好友
ID：水原千鶴老公

整定6個花盆10杯拿鐵6舊棉花
迎戰聽日三架列車

仲未抽到草藥

巴打咁睇唔開起棉花

用飛行里數換

有草藥勁好多！

有冇人要加好友？

又係超時半秒 依個8-30真係好on9

通常呢d, 試多幾次就過

7-30咁易打嘅 25 29係咩事

你個隻係甘草人地講草藥

正常 經過7-25 後面都係浮雲

已經第2次

終於過到 可惜死左隻黑朱

個陣一樣 咩練度 參考下

毒菇pve好唔好用 我雙補陣830都係唔夠時間
諗緊練隻吸血鬼定係毒菇補輸出
抽極都冇黑巧

我咪話想要藥草
我個個係甘地！

6-8章都有配料打
覺得邊章易出啲？

應該換藥草先定牛奶先
唔夠打6-28

仲好易中bugs

試過唔知出左咩技對面全部飛起左（好似係黑朱）

跟著我隻牛奶就開住盾一路向前衝

最尾超時輸左

其實依隻玩打單體 我覺得吸血會比較好 同埋減輕單補壓力

牛奶
用牛 咖 氣 石/紫 老虎

牛奶

其實點解叫甘地

送個十抽中左汽泡
但本身有藥草

Btw

送嗰10抽抽到薄荷
啲技粉比佢好定比洋蔥好？
唔捨得亂咁用

我見啲人會雙開架喎

有條友打錯左

原來係咁黎

洋蔥會係邊到用到

我auto打完8 30啦喎，雖然死剩一隻，但係主要係其他隊員未夠lv

9城係咪可以開多4間糖?

對

呢樣真
隻game 升一個lv 差好遠

有8打8 多粒經糖

用緊牛啡甘菇藥 換隻黑朱定虎女好

LJHCB4777

臨訓r下朋友，日日送禮

幫你唔到 條fd list最長果個都係2小時冇on

成個餅POST都係文盲嚟
藥草、草藥、甘草、甘地

打到邊 黑朱優先

氣泡夠補？如果唔用石榴

唔緊要

supporter點同healer比 石榴得開技果下係補
有紫同老虎控場扣少D血實際D

我得咖啡一打手+虎妹控場
未夠輸出

仲卡緊7-25

有藥草重升唔升薄荷好

點解有10抽送既

咩隊

仲有黑禾
咪又係手機揀字撳左隔離

無野了
爬文睇到裝冷卻同藥草一齊用

打30唔用虎妹，用吸血/黑麥/菇

乜鳩都無

冇升
我幾個鐘先收一次糖
唔會升到咁多野
而且我卡緊826

吸血打p真係勁
飛過去對面一咬即死一隻，搞到我想由攻配料換做減cd同對面鬥快

所以諗梗雙唔雙開好

好chur

我都有咁嘅打算
唔用加攻可能都已經夠秒一隻
轉用減cd 快啲出第2次技能可能仲好

排頭5嘅台仔 就係用吸血餅

其實個榜只要藥草後面仲有人就100%係吸血

搞到我貓女想轉吸血
但唔夠糖升
我隻黑朱都係岩岩抽到
都唔夠錢升配料
又要升地標 好窮

慢慢黎啦 我吸血都未抽到

pvp第一果個韓仔37萬攻

手動過到828
用時間差可以唔駛坦咁多傷

隻game有毒玩下玩下唔見晒啲時間

有冇巴打可以po多次刷配料張圖，我搵唔返個po

兩次都係免費抽

唔該巴打

唔送返禮嘅

求fd
NGPPR7429

點解有d係40，有d係120既？

靈魂, 英雄?

但epic唔會一出出20碎架

架車要3舊棉花糖3個抱枕
姐係要9個鐘先開到車

會

我習慣朝早送

地標起晒咁制
有摩天輪同扭蛋
8城 升城材料各有30幾
有Pass

8舊
無時間玩 連埋個空fb比你

Tg:cokicoki77

倉庫經常冇位
好多經驗星星塞住哂

推post 越黎越慢

呢個情況.......係咪代表........

map7開始多多都唔夠你食

刪左佢接受我 每日送

好矛盾，升7城又要燈籠，又要牛奶同奶油
屌你老味依家個火車次次都要燈籠，我開到車
但啲錢冇咩進到帳，根本好難解許願樹

公開處刑

頂
升9城要5x3星
我想留鑽唔想咁快抽蛋住啊

卡住8城先啦 上9既通常都直上10

勤力D F5做D廢任

你地倉開到幾多位，已經拎左1千鑽開位

廢任拎啲錢好少，已經上7城已經50萬，8城要幾多

岩
升下其他野先

我習慣通常賣工具 麵包 同果醬 其他留到夠料出火車就賣 8城70萬 9城100萬 10城200萬
利申 上緊十城

你的肝還好麻

快過我既大把

果啲個肝已經硬化了

重開個ac, 首50抽, 瑪德蓮, 氣泡, 薄荷
之前個ac就全部輸出冇奶冇坦, 都唔知玩邊個好

話說有冇人識解綁個account（email）

頂唔順同時玩兩個解綁到的話就可以送出去

講左咁多日都好似冇人識

你抽果d都唔係主流

可以挑戰下攻速隊

其實除咗黑朱難換啲之外全部都唔難換
如果宜家既我要重刷既主要目標會係黑朱先

之前個ac玩咗幾耐？
儲下料換餅啦

勁在新ac3隻都係二線餅

幾好丫, 氣泡同薄荷加攻速加爆擊, 瑪德蓮AOE傷
不過未玩到map7都唔知效果, 而加都係合埋眼auto過關

極光料數量嚴重失衡
有30條柱但得5個指南針

全部都有料但冇錢

啲地標仲係好低lv
有錢無料升

餅!餅!

今晚9城起完都差唔多儲到100萬
後日又可以上10城

send email問官方啦
多數都冇得解

見到五星就知跟唔到

無錯，唔缺極光料，但勁窮
升屋仔又錢 又鑽石建築都係錢

咁有錢

升完直接破產

拿拿聲上10城搵錢最實際
3個工人長期升緊野 成堆料卡係個倉度用唔着 缺錢多過缺極光料好多

3日後又一條漢

柱我有40 條
指南針：0

10城係咪已經頂 見d地標最多10

隻game個抽強會唔會太西
又出碎片
個率又仆街
連抽成萬石都無完整epic

活動表獎勵去到12城

10去11 400萬既節奏

升打鐵鋪lv5果兩塊玻璃係咪最好用鑽買？？

3粒同1粒

老實講玻璃都唔算得乜, 火車每次都係兩件

不幸花要4 朵

綁第二個fb 就會解綁你其他

Thanks

另外想問牛奶同黑朱係咪網減傷好過防？？

牛奶本身高防同技能有減傷，而防係以+%咁計，所以牛奶用防著數啲

黑朱就要用減傷

牛奶防，黑朱減傷

但琴日吹奏緊牛奶用增益

卡緊8-13又唔知要卡幾多日
d死人棋跳落黎勁痛

第八章開始虎女係咪冇用？換毒菇？

升9城前諗住儲下錢發現升下屋仔 配料 好難儲到

想升城就停產升級啦

開始冇咩力 最好就換甘草

暫時用緊 黑朱 甘草 咖啡 草藥 虎女

甘草真係好用？見評價一半一半

隻朱頂到既 換黑麥 吸血 毒菇都可以 頂唔到既就兩個前場

用佢都係想要佢d buff 幫手頂下傷 前題要用藥草補

咁我都係升晒屋仔先但都係唔敢開花住

頂到，用黑朱都打到第八章，已經感覺牛奶唔重要

牛奶變condom

頂到可以試吸血/毒菇 兩隻pvp都用到

但吸血打1隻，pve好似麻麻

前題你要有甘草

尾王都係打一隻姐

725打極都差少少 餅餅唔爭氣

用緊咖啡 黑朱 甘草 藥草 虎女
8萬戰
過唔到8-30
過到嘅請問幾戰左右

請問點樣快速farm餅餅經驗？
升到lv25開始唔夠糖
起屋仔得d糖碎

有冇用探險家

我十萬先過到

依個真係睇你勤唔勤力

哇屌

你係咩陣？
我岩岩中左隻毒菇但係冇料升
係咪用毒菇換虎女好d

冇升到
又要經糖

想問大家甘草用咩配料？見巴哈推薦用冷卻但係好似又有用人推用體力

刷攻擊 但係咁出抗暴傷俾我

#543 我冇老虎

抗暴差唔多場場跌
個機率讀心到

多血d頂多幾下

卡7-25

而家係瑪 黑朱 咖 藥草 氣泡，係咪要再升高d lv
見巴哈話24lv探險家有用，但未去到boss已經被秒左

之前唔係推防架咩

召喚物只會食體力加乘 (好似係

當日維護無得玩推3個post
而家1日推唔到30頁

雙補好難打7-25 唔想用探險家就換隻輸出入去

有冇復活寶 復完睇去唔去到boss

探險家咩技？

咖啡 黑朱 草藥 黑麥 甜酸/石榴
升爆30lvl
帶攻擊寶物
同埋升埋你其他果d 餅嘅星星

不嬲都係推血。。。。。

唔洗啦
+30% 攻
減最遠怪防
+ Crit%

30lvl auto 一定過

30lv就夠做？

thanks, 我試下

推到第五章
用緊牛奶 咖啡 甜辣 氣泡 卡士達

應唔應該甜辣轉毒菇？ 或者卡士達轉吸血？
抽晒d石 永遠淨係中咖啡，抽加30%攻又抽極唔中

終於過到7-25
死整甜辣醬 1ON1 出手快過佢

經糖真係得好少
點解pvp前列可以隻隻50lv
唔通要升爆全部屋

勁多糖同豆但勁缺木
你地會唔會咁樣

三樣都見哂底

有冇多隻前場 早期用毒菇會好過吸血

7-29 auto 一星
直落7-30 auto 三星

毒菇要高lv 高技先痛

無
預計永遠唔會抽到黑朱..
即係甜辣換毒菇？

舊acc抽極都無既野
係破產ching個acc終於中

黑朱世界第一

木0 糖豆粉都300

毒菇練落PVE真係冇乜FEEL
但眼見又有幾位巴打8-30都係帶菇DPS過
依家8中所以都係頂硬上

打得愈耐，佢d毒就勁痛！打理先有用，磨死佢

各散東西

打王

400幾木 啲豆同糖成日用哂

Id:大陰勁帝國
啱啱清完韓仔有15個位 日日送禮

今日先第11日

基本

我屌.......

加好友：MWCBT2532
唔夠糖用

其實唔多輸出

就係話囉..
但唔需要牛奶嘅情況下冇咩好選擇
所以唯有玩住先等新餅

地獄列車

好

有無人甘草塞攻擊? 輸出如何
定都係塞返體力算

見到全ser第一

唔會攻啦 召啲b得佢3%攻 要啲b做人牆啫

佢技能倍率高.. 我裝攻 傷害有咖啡6成

7-15都過唔到

真係唔知

ID:超星神
有11位 岩岩清左好多人

試過打pvp對面剩一隻但唔知點樣行過咗我隊嘢，之後係咁向前行平手，好on9

我用咗體
打到出第二次技 啲小怪都未死晒

隻毒菇冇想像中打咁多
定係隻咖啡太神

好慘

開到133，好似用咗三千定四千鑽

0星又冇得同高星比既

成日都唔記得收強機碎

其實PVP邊隻開技先係因為咩因素影響? 有無人知?

人地永動機過
緊係全部50

不嬲都係話菇除非你極高配置唔係無L用

任課㗎喎

要幾高配置?
之前有巴打話pve 推圖好用先諗住升佢

7-25真係屌極都贏唔到 哭吖！

詳情請參考pvp場頭廿名

你搞錯左啲野

佢地唔駛禁屋仔。禁商店就得

我7-25 8-30都要有佢先過到

不如討論下有邊隻輸出追到咖啡好過

係,頭幾日做課長就可以永動機,完美爆機組合,全角5星50lv加寶物全滿12lv都得
依家矛了

開到133要3000，我依家就係133之前

車厘子幾高攻又短cd
配合咖啡可以輪流清場
講緊推圖

新風向

商店既pack 一星期買一次
都未必夠升1隻50lv
利伸：我買過

依家入坑會唔會遲?

好似仲有50首抽

咪話左之前抽強pool有得換抽強卷果時,佢地永動機抽分抽到乜撚都齊曬為止

係唔係抽到牛奶,咖啡就開得?

非洲隊推介

有牛奶/朱古力其一，藥草 甘草 老虎就bonus 當然你可以刷到齊哂既

最好兩隻都有

THANK YOU 各位巴打

升緊9城卡火車lu
個抱枕一次要3粒
整都4個半鐘
兩班車一齊要就卡硬
天才設計

卡7-25 又要等幾日

終於衝到6圖

唔升,d火車又成日無建材返
升左,又會卡到2046

覺得唔洗強求牛奶 有甘草就夠

好貼地 好似老細叫你1個鐘內做份需時5個鐘嘅project咁

有人cap圖bin你唔送禮

朝早起身見到個公開處刑笑撚咗

唔送禮真係仲衰過打錯字

有無人用開瑪德蓮 求食評
依家用緊牛奶

兩個4000鑽拎餅碎嘅地標有無人買咗，想知感覺如何諗緊買唔買

冇人企前面咪又係死

用到7-25就冇用了 坦唔住

PVP 好唔好用?
我過哂8-30 不過牛奶重係0星 但瑪德已經2星..
就咁睇技就無牛奶咁坦 但都叫打全體
諗緊PVP轉唔轉用佢好

平均每日都有一個紅碎
長期累積計唔錯

黑朱甘草藥草三劍俠夠鳥

機率咁高

4 粒喎

唔係特別好 又唔太差咁 有d輸出 比我寧願放隻黑朱減防算

琴日唔記得咗姐del我fd囉 無辦法

THX 師兄 我再研究下

btw 邊個咁小氣 #幾

除非有d好勁既debuff 唔係暫時個免疫用途不大

真唔真 每日都有紅碎？

#597 湯巴wo

可以升級？
唔怪得

原來係湯巴根本記仇我成日打你

佢擺明針殺因為我成日拎佢嚟試pvp

我衰啲 我見2日都唔送我就DEL
留左一個位等巴打加我 之後換

俾多日機會啦冇咩事都唔會開好友list

雪精pvp勁撚到放守隊隱藏佢 陰到勁多高我一萬戰

y

凍到全隊減攻速

有冇諗過唔關隻雪女事

巴打ID?

無人吹咪我吹囉

終於過到7-25 雖然得1星

今日吹奏雪女

其實佢都幾可愛

免費雞咋

臭餅也是餅

買左十日
得一粒紅揮手

幾經辛苦

前幾日翻工忙到
今日認真玩返見到好多遲過我玩嘅都高戰過我

真係過唔到擺幾日再用lv壓過算

你8萬幾 我呢幾日狂玩都唔夠你高

全35lv輕鬆auto

虎女推高咗。 打落無8萬幾

好用咩 成日撞空氣

我auto 都輸架，用手動，熄倍速，臨尾留豹妹技，齊哂cd就開豹妹auto 完場

pve打王好用話哂都曾經吹奏過

首抽刷左隻咖啡同叢林女
冇坦開波會唔會好大問題
定刷到牛奶+咖啡會好啲

而家卡8-16

無坦驚你第2章都打唔到

冇坦冇補又真係好似難玩落去
唯有繼續刷

Faiii

虎女已經。。。。

升8城要個個木樁
但要升鐵匠，就要玻璃片
點樣避啊

慢慢啦，食糖硬過就得

玻璃其實唔恐怖

不幸花先係開端

成日俾許願樹㩒走不幸花

你課得唔夠多

毒菇 定係 黑麥好

啱啱過完7-25 一入第8關自動死左2隻前排 正常嗎?
牛奶40lv 其餘35lv

我黑朱都夠頂，打到8-5先抽到甘草

讚住先送晒禮

要捉緊老虎 同 牛奶吸王 佢一想爆SEED 就控佢

即係唔正常
放工認真打睇下發生咩事先

好彩冇起到

得18舊餅，幾時有新pool啊

好似話刷7同8章出既機率會高好多

破埋圖

擺明係75朵不幸花

餅餅開始推唔起

3萬石all in 100抽啦

要睇你放得多唔多錢落餅餅到

爆左機之後發覺好空虛

不了，我開位起地標實在好多
我無課

我用左探險家就過到

卡8-16，返去打返第7章全3星又多700石

點解可以永動既

餅餅已成condom

熱情就算熄滅了

我指無人玩

頭幾個post有人吹奏過雪女pvp 宜家又上水

明了thx

冇一隻餅餅係無用

唔升會無建材返咩？

都要抽滿左先得？

10000 coins strong hold 等黑朱定all in一隻上5星

你課左幾多 好癲

係

癲既係儲左10000coins都抽唔到黑朱

比我就all in，依家儲300 石都忍唔到手

儲左2萬幾石等新pool

唔想整玻璃片 咪用石買

個500鑽值唔值得比

我都想知

買左一個已經中伏

唔會再買第2個

好在無買

買哂兩個

升到5 級

我覺得抵 木樁你點都要整 升城又要 擴地又要 你一係就自己整玻璃片

大佬！

5級係減時間定拎碎多咗?

點伏法

好難中超稀有

就算比你中，點會咁好彩比你中晒其中一隻既廿粒

巴打你都啱

上面有巴打話平均2日1粒紅碎，我仲以為好好出

睇彩數架咋
根本同抽野機率差唔多
只不過中紅碎既機會大過比你用3000石抽中
但你要抽中同一隻廿個紅碎 機率咪又係差唔多

都係個句 你有心長玩就有數 長遠投資

Ios 求教點入序號

起咗咁耐未試過出紅碎
根本騙局黎

入呢個網

仆街 打7-29最後隻黑麥同boss攬炒一齊死計我輸

Re 啦

Re咗更加打唔贏

刷左10幾次終於刷到3隻epic開局
甘草，牛奶，咖啡

無奶，重刷啦

HFJBH5010
我之前加過你 可能你冇位

好似係順次序 右至左

咁例如中排2隻咁 點決定邊隻開技先?

其實係一開波課幾皮野
抽到d normal rare 同咖啡都5星左就開始永動到

我隔日就出一粒，有2日2粒都紅既

起左4 5日 兩部起晒 lv7
印象中好似出唔止一日一粒
有普通餅餅滿左星
出果d碎又變點數 好抵玩

感激🙏🏼🙏🏼

好想做湯巴fd子

十分好

好唔慣六點個信箱係空嘅

其實毒菇開技講緊咩 好多媽媽

金巴id係咩

有位咩

咁就7日

먹고 먹고

食啦食啦

我都想食

如果抽到嘅話

聽落唔似嘅

入到去打個度 右至左

依家d配料都唔知點配好

依家我就係變左 45321咁 所以先想問
同埋例如 我想改 45231咁 又應該點做 有咩因素影響
因為擺餅上陣 又無得換位

參考下第一頁

無新手入坑喇

卡7-15。牛奶坦唔住。無乜抽運。基本上全石all in哂，可以點過

毒菇喎
唔係meoggo meoggo咩

抽唔到草藥照用呢隊玩到上8-26

三隻輪住坦等石榴開技回

有無人知滿 LV 幾多個鐘出一粒？

13/14

雙坦雙奶你要谷爆攻擊手

一開game add左到而家都未accept我

抱枕先係

冇得改嘅

架車hold左12個鐘都未開到

問一問 除左主線之外D石有冇咩地方有穩定收入?

咩ID

位係製造出嚟嘅

打死都唔開
升晒啲地標先

係咪11點會轉商店pool 好想換黑朱了

我係蜜汁叉燒有送禮架唔好Del我呀

火車

差兩粒換牛奶

sad story

add埋me iiubb

8升9城依兩日好難捱

有冇大佬知10城要幾錢同幾耐?

聽落好吸引，好想用8k鑽起

夠2000了 換咩好

換帳號

3日 二百萬

我9都升唔撚到
2百幾抽都無5隻3星

200萬好癲我仲以為125

唔想再洗許願樹

pvp賽季獎勵算唔算

頂住啊 上到10城就好舒服

9城完全唔夠錢升糖屋上lv8

巴打上咗嗱？

三姓貓奴

都儲咗大半
點都要捱埋佢

上咗半日了
兩個lv2紅莓廠 + lv9鐘樓

唔會卡牛奶？
升緊9城卡抱枕同牛奶
同埋唔夠餅乾工作

同埋係咪算打爆機

加油 我9城個陣都涯咗好耐記得送走曬啲火車先好起個木桶廠

仲要等多一日半先上到

升9城牛奶我又無點卡 抱枕有時連出都會卡
不過宜家就好咗啲 每種料都儲咗啲存貨係度
唔夠餅就抽啦

最高好似12lv

好快就過

d建材仲一車黎一車清,有排都未到9城
d屋仔有1/3 lv8了,可以安心睡覺

無野換啦，都爆機隊已經

抽到牛奶+甘草+咖啡 開左局
感覺幾得意
有D似以前玩COC

想問隻game有冇公會?
同埋點解我明明copy左個dev id都入唔到序號

升緊屋仔發覺唔對路
lv7上8要整6個鐘 但成品得4個鐘經 咪蝕咗兩個鐘經？

所以野都係為長遠既姐
除非你訓教果時都每2,3個鐘醒一次黎收經
唔係遲早都要升
我見到上lv9可以儲6個鐘

加咗

未有公會
序號係去個網度入你個ID再入序號

真係無辦法 唔升仲蝕
宜家先升緊啲屋仔6上7 長期等地精用

模擬器腳本的作用出來了

我都係去佢個網度入
但每次禁完佢都叫請再次確認你個ID
但係都已經跟住佢個教學CHECK個ID,

有無大佬過左100S 8-30既極限挑戰

卡8-30，9萬1戰

有冇打埋guest-

7 萬幾戰，一路食飯一路自動，推下推下到左8-30

入去感受下830

咩陣 我7萬戰卡8-2

噢 咁我都係摺埋先

唔好話呢關,我連40s通過4-1都未做到

我全部過哂喇
差呢個8-30 100S 不過睇黎有排都唔會過到
好彩獎勵都只係1個指針

咩陣先過到40s同之後果d一人關?
成隊升到上40都唔係好覺得有角會過到單人通關

用1種個D我全部都係靠咖啡單打
40S 60S個類無限角就FULL TEAM打 無問題

除左8-30 100S
我覺得最難係3種過7-25..
不過我都係1 TAKEPASS 殘哂咁過

終於過8-30
可以棄驚了

湯圓巴咁搶手

許願樹依家無得刷了

因為湯丸餅餅好食

你綁咗乜

岩岩有人話第一日加到依家都未accept 都係收返埋先

吸血鬼 隊野都算低lv過到

咩ID 我刪人加

血鬼勁到 PVP又得 PVE又得

做緊倉管 諗緊升唔升

升爆啦 30LV都打得8-30

許願樹係咪得我一個咁
交任等15分
F5任等25分

Gmail

PVP F5都係
明明買咗PASS佢話30分變10分
無啦啦又變咗30分

但我有五星啡 二星草

咁直接入gmail做ID

我見到

牛奶 咖啡 甘地 草藥 石榴/毒姑互換
30 攻、CD 必出，有時用防 有時用+攻暴

幾時開始吹吸血鬼㗎

NOW

我跟完風升菇之後發現先無乜力你地點用

型到

幾時出

吹嗰日已經講緊唔夠高星係無乜力

唔豬

長玩驚閪咩
遲下實跑跑咁隻隻升撚爆

同你前四隻一樣 暫時卡緊8-5

已經考慮緊買300石月卡再sh到岀勁餅

仲卡緊7-29

無事 樹都係10分鐘

火精靈講型世界第一

屌，咁我做乜鳩搞成咁